[集思廣益] 住係發射催淚煙地區的居民，可唔可以用民事告班犬？

d犬完全理唔理平民生活安全，又老又有嫩，如果吸入催淚煙引致呼吸困難，可以引起生命危險

1. 其實班居民可唔可以因為咁引起安全問題去告入法庭？
防止班犬再亂咁射彈，一告就成team告？

2. 同埋若干年後，若催淚煙地區的居民大規模有肺癌或引致其他病變，又可唔可以做d咩？

又或者，住係呢d區的平民即時可以做d咩？打999 call救護拎定醫生證明？

利伸: 人不在戰區，唔知呢家可以做d咩，兄弟爬山！用各種方式盡做